諗極唔明,點解木村會娶人瑞,比我一定揀深田公子

松龍子 + 心田
不過松龍子同木村係襯d, 但係心田正d